洪慶海鮮疑似過十點做堂食，警察好似好唔願意合作執法（蛋蛋有片）

嬲到

黃店先理

洪慶個名好有社團味道

洪興啲friend

藍店會當睇唔到

警黑勾結

洪慶？佢係黃慶

陳雲講中晒啦

推

……係人都知啦

恐懼撚仲支持防疫

黑卿同葉玉卿

洪興？

柒少陣啦熱狗
你老母係女人呀，陳雲又中風呀

跟住係咪又熱狗孔乙己：恐懼撚、防疫撚、助長極權...

係要引人笑

包皮真係好撚型

Lm